突發！藍莓做雞唔成功 走咗去做保險？！

保險雞 邊有轉行

乜水

一樣啫

依家阿豬阿狗都去做保險

咪一樣

你話做保險係專業你信唔信？

簽張五六十萬既單已經袋兩萬佣

咪19樣

30歲未

咪又係一樣 保險雞 做張床單

最尾嗰張相有啲似含撚咀

朋友話佢味之天使果期 3萬

日日入老細房口爆

唔係阿豬阿狗就唔洗做保險啦。。。

真係開床單